巴打返工果時會唔會有好勝心 成日同同事比較？？？？？？？？？？？？？？

我成日同隔離位鬥快入得多筷子 輸咗會唔開心成日

大量PR公司係連登開垃圾post 仲上左熱門

不推文